(台測)肚餓遊戲1-4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.故事內容背景為一個位於北美洲的一個反烏托邦的虛構國家「施惠國」，由史諾總統統治12個行政區。施惠國為了維持恐怖的統治制度以及鎮壓人民，他們有一個作為懲罰過去在第13區的起義及平息社會叛亂，以及用來瓦解地區的方法，每個行政區必須提供兩個「貢品」— 通過抽籤選定12至18歲的男孩和女孩各一人，投身於年度盛會，每年必須在電視直播的《飢餓遊戲》中競爭，他們必須在一個廣闊舞台上戰鬥至死，唯一倖存者在最後將會獲得名與利..

2.在第74屆飢餓遊戲勝出後，凱妮絲與比德以勝利者的姿態回到第12區的家鄉，二人都獲得豐厚的獎金，從此衣食無憂，凱妮絲原以為生活自此便安定下來，回到家鄉的她卻患上創傷後壓力症。原來她在比賽的最後關頭，迫使國會改變比賽規則的舉措，讓民眾視為反抗國會暴政的代表人物，此舉除了讓國會面目無光外..

3.故事承接上一集，敘述凱妮絲在遊戲中獲救後將與普魯塔克和黑密契對都城展開革命....。
「燃燒的女孩」凱妮絲艾佛丁在大旬祭上被反抗軍救走，比德卻不幸落入都城手裡。
凱妮絲被帶到傳說中已成廢墟的第13區，在反抗軍領袖柯茵和戰友支持下，銜命成為革命的象徵，領導施惠國各區叛變，對抗專制又腐敗的都城，同時也心繫比德安危，傾力籌劃營救行動..

4.故事承接上集：迫於情勢，凱妮絲艾佛丁開始領導施惠國的各區叛變，對抗專制又腐敗的都城。隨著這場決定施惠國命運的戰爭愈演愈烈，都城控制下的其他區也趨向毀滅。凱妮絲必須確定她能信任誰及她需要完成的使命，以免她所愛的一切遭受危及..

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野